除左黨鐵，天文台個app都會出賣你位置

小心，必要時del左佢

Sim卡呢？

3310最安全

有你電話 你去度邊都知

太空卡

所有政府apps都要disable gps permission.